
2011-07-12t13:30:0z
dunya
yıl  türk vatandaş bıçak saldır kişi polis tarafından yakala  perm şehr durak otobüs bekle  türk vatandaş bıçak bir kişi saldırı  saldırı bir türk vatandaş ağır  perm bölge emniyet müdür bas  açıklama türk saldır zanlı şu an yaş ol  emniyet açıklama yaklaşık   önce meydan gelen saldırı  emniyet görev zanlı iz yeni  yaşa zanlı sabıka ol tespit  suç işle zaman  şu an göz alt   eylül kent balatovo park durak meydan gelen olay zanlı el bıçak otobüs bekle  türk vatandaş par taleb  daha sonra bir türk vatandaş bıçak yarala zanlı yaklaşık bin ruble alarak olay yer  
